我係一班69M返天水圍嘅巴士唔見左銀包

唔知有無人執到
其實我好似係上車無耐比人偷左

推

有無人執到呀

拉

唉

推吖

21461636 天中站頭電話
打去問下啦
你班車係咪行天影路？

唉 我前晚打左去九巴到報失